蔡英文勝出要多謝林鄭，充分顯示出中共係仆街

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

無錯